Eason 2014年MAMA神級唱功震懾一眾kpop 群星

嚇撚到佢哋成班賴屎咁濟
可以直接飛去4:40 欣賞特別歌唱技巧

呢條片4:30 會清楚啲

我臣鳩叫都特別巧聽

空氣嘶列聲

邊撚個卜街負評

香港live好少見佢咁認真